[任你點演釋] 可唔可以整走個男仔

左邊條仔整走佢ok? 最好得翻個女仔

所有男人整走曬 完

邊兩個垃圾負皮